唔知柯P睇到香港地鐵咁撚樣又會講咩呢？

台灣的捷運比香港的好很多

香港有一點比我們台灣好 就是地鐵的故障率比我們總統的投票率高很多